區院明日有兩案開審 分別有手足還押超過15及17個月

【#上庭聲援 - １月 １ １日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院２樓７庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00
👥石,劉,陳,陳(28-35) #審訊 🛑石已還押逾15個月 [1/5] (#0914淘大 3項非法集結 3項襲擊致造成身體傷害 傷人 普通襲擊 非法禁錮)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕙10:00
👤哈薩克籍手足(19) #裁決 (#1118油麻地 有意圖而企圖縱火)

🏛區 域 法 院１ １樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕤09:30
👥邱,葉,高,麥(23-30)🛑葉已還押17個月 #審訊 [1/15] (#0813機場 暴動 2項非法集結 傷人)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👥林,陳(22-23) #審訊 [1/1] (#20200119中環 2項管有適合作非法用途的工具)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕝14:30
👥高,黎,梁(16-21) #裁決 (#20200101灣仔 刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具 2項拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕝14:30
👤區(27) #裁決 (#0813機場 2項襲警 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓３庭( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(14) #審訊 [1/2] (#20200224天水圍 刑事毀壞)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕤09:30
👤馬(32) #審訊 [1/2] (#20200222屯門 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥吳,胡,梁,鄺(17-22) #提堂 (#0908銅鑼灣 3項管有攻擊性武器 2項管有物品意圖損壞財產)

Source:
被捕人士關注組

求片＋求人：

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

椰子

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推

好快

推上去

推呀旁聽要人

旁聽要人

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕙10:00
👤哈薩克籍手足(19) #裁決 (#1118油麻地 有意圖而企圖縱火)

🏛區 域 法 院１ １樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕤09:30
👥邱,葉,高,麥(23-30)🛑葉已還押17個月 #審訊 [1/15] (#0813機場 暴動 2項非法集結 傷人)

開審

旁聽

私了要付上法律責任

區院

上庭聲援呀

旁聽、聲援

希望上到熱門

推呀

Push u

推po

法庭旁聽要人

pish

Pish

唔想覆佢

國際線有任 請每日推Post

嚟喇

Push

我都係

仲有共和國戰歌、Panzerlied

係咪有碟意粉飛咗入嚟

冇

why咁問

剛才見到話下面有兩個新回覆，但我淨係見到一個，我以為有個完全block嘅入咗嚟

佢唔會入嚟依度。未見過

Push!

可能經我地一講好快就會入嚟
不過叫大家聲援手足嘅post都好難有野比佢抽稱

打代碼

[i][/i]

好似未熱

唔夠人呀！推唔起。過左tvb廣告到派嬲

細細力推 勿忘香港人

pushpush

一定要推！

喺度開台先

push

依度先

sad

Hi

白白

男友

香港人有既係錢

做咩喊

你惡左

想去

突然意識到手足已經還柙咗超過一年

唉

好凍啊

但願心唔凍

快手少少啦……

！

屌仆街真係好多

多謝你每日update

721

我上咗網典

召旁聽師

撐

Link plz

下面

油油

佢掉轉莊閒咗

明明我都唔係佢條𡃁

笑左真心

佢最新個post

糖糖

佢掉轉咗

算啦

老帽

飲水

知道

推推推推推

未食午餐趕去睇醫生

咩事